最新方法對抗黨鐵 尤其和理非請入嚟

知道你哋可能唔敢跳閘
退咗張八達通 搭巴士有麻煩

呢個方法啱曬你哋
但係事前會有少少麻煩
就係你哋要先將散紙唱曬做銀仔

入八達通錢嗰陣時喺港鐵入
增加佢營運成本

入銀仔落銀行 多過500枚
就要畀2%嘅手續費

200萬人 每人以10蚊硬幣 增值100蚊
手續費係400萬

最好以十蚊硬仔增值
500個十蚊 = $5000 手續費 = $100
500個五蚊手續費= $50
500個兩蚊手續費= $20
500個一蚊手續費= $10

當然呢個係理論數字
事實上一定冇咁高
但係一定會增加佢營運成本

例如: 要增聘更人手入錢落銀行
運錢嘅車要走多幾轉
從而料令佢入多幾次油

可能你覺得呢個方法好白痴
但係總比唔跳閘唔退卡有用